藍屍係咁傳呢段野

Forwarded message

一位知情人士透露，相信第四波疫情有排搞。現在針對的佐敦及深水埗區有大量南亞人士，當中一大部份是違反居留條件，無證或逾期，他們不會主動檢測，輕症者亦不會就醫，現在大部分己搬離以避免被查，政府知道但冇對策，而大部分已移到新界西北，很可能將是下一個爆發區。朋友建議，必要唔好去新界西北同埋佐敦，深水埗。

攬炒全香港

船公司

封港封港！

知情人士

是但啦 深水埗不嬲都係垃圾地區
又臭又污糟 行過一地垃圾
一條女行過個個眼金金望住你 唔去都罷

講到香港好撚大咁

wfc
爆得愈多愈好

同武漢一樣
俾三日時間你逃走
令病毒散播到全世界

元朗十八鄉幾時封村